（講ACG唔講政治）外國勢力：「黑景」

見呢兩日大家都講元朗動漫展咁開心，我都Po下前一兩個月我在澳洲兩個動漫展影的相

講明唔講政治的！歡迎踩我的Sony相，膚色好乜都好

由於我不滿個場地無乜好背景，所以就算日頭白色底都好（有一半相係黑底背景），我都打燈當睇唔到，打個「黑景」出黎。反正白色的睇唔到就無事
(真係日光日白當Studio黑景黎影😈😈 真係唔講政治的）

澳洲動漫同人展規模遠比唔上香港的（更唔好講日本台灣），但有個好的地方係佢地唔會當燈腳係武器。如果唔係我本來打算用籐條黎做燈腳的😫😫

最後講多次，我真係Po動漫相的，唔會有委任證，更唔會對住老人院放催淚彈！

Then? 我由打燈開始到post process就係想佢呢個效果
ACG Cosplay要咁真實做咩？😂

因為你講黑景
條撚樣撐警打人 奶雜帝條撚

含SIR又賺到$0.1

講明講相唔講政治，咪見到黑色景就short左咁

黑景又關無電事？呢個只係一個打燈最基本手法，室外都做到Studio Low Key相
人地係電話打唔通又唔係無電